畀闊太包過，你問我答

自貼張先

證據？

闊太個閪有幾闊

闊太係咩年紀?同埋邊到彈個闊太出嚟包你?

睇下邊啲，有啲老公成日唔係香港嘅。下邊都幾緊
有啲，仲闊過西隧

fd搭fd, 3X-5,60都有

留名

姐係你d frd都係有錢仔 你成日要同佢地搞? 最靚同最樣衰去到咩程度(用番咁上下年紀嘅明星形容下) ?

巴打好靚仔？

介紹黎識ok?

又唔係成日嘅 有時一日一次咁啦
最靚... 🐖茵啩
不過 邵音音都有

一般
唔係個個靚太都要靚仔
靚仔佢地要嘅 大把啦 邊輪到我
有時識氹佢地更重要

比幾多錢你

20-30k一個月啦

點入行 好撚正

介紹我做ok?

有咩活動

咪話fd搭fd

做得呢行都知 秘密嚟

咩都有 甜當然少不免

有無闊太沉過船，或者你沉

有圈子 我淨係可以講

半沉實有

願聞其詳

你定佢先？

佢

沉🐷因？
btw，有冇甜故

佢點沉法
包咗幾耐發現佢半沉

巴打把口應該好識哄女 有無幾招教番小弟咁

不如你講下你既工作平日係點，佢 call你先見面定真係要扮到男女朋友咁日日主動做野

🐷就🐷

不過係🐖閪

成日揸車去我學校接我

我入醫院又會隔日探我，燉燕窩

留名先

去學校接你有無俾人以為係呀媽
嘩佢都真係幾寂寞喎咁

佢call，好少係我地主動 人地有老公有大家庭

間唔中自己都要準備啲驚喜俾佢，整下小禮物咁。佢地好受

巴打幾歲

最有錢有幾有錢？

呢個佢老公成日唔係香港

有同學問我你地嫲孫關係咁好嘅

有無奶過佢地隻閪 乾唔乾 色澤如何

廿頭

福布斯有名 好似係

嫲孫

我話冇你信唔信 出奇地唔差 可能keep得好

以前做證券幫人開戶
都見過d戴黑超有錢闊太拖住件tb格既男仔黎問呢樣果樣
好撚有錢又聽埋d貼士買殼股
果日見佢無拖條仔黎
不知幾想應徵做鴨
佢身型又唔差

咁你有無拍拖

床上面邊個做主動 ？

gogogo

50路

做咗呢行之後

有

都有

連登的50路陰影

雙方都有
多數佢地

有冇比佢地SM

通常個地點係邊到？應該唔會係佢地屋企掛？
咁闊應該係遊艇到搞......？

停左經既咪可以無限中出囉？

行街食飯睇戲 仲有咩活動

講起就嬲

有次有個呀太 問都唔問整暈我 揾人嚟繩縛我

驚撚到差啲金盆洗手

屋企有呀 趁佢地老公唔係度
遊艇試過幾次
酒店多

兩鑊佢地都冇力啦

停咗經佢地性慾唔強

你都係想我答曳曳姐

有負皮

點暈㗎 ?
迷姦水？

我都唔知 可能啩

你依家住邊

有冇試過工作時比男方撞破？

做咩

你女朋友知唔知

佢即係同仔同老公講話係新請嘅家教

利申 仲教緊

認真問交過咩特別小禮物?

你叫雞會唔會開fb post

手織頸巾 手整蛋糕

50路 仲要兩獲

相信佢地老公多數都有滾後生女

有無包過去旅行

的確有一個係因為呢個原因而揾我

冇 做戲咩 去旅行好易識穿

答咗咁多有冇正皮

對住嬸嬸都扯得起？
你有冇諗過你女朋友知道左會點

有冇呀嬸搞你

其實好少做

拍咗接少咗好多

點會冇

做左幾耐？仲有無做？

唔驚比女友發現
有冇中出過

屌 嫲孫
最多同一個月接幾個客？

有冇比人隊過後欄

會唔會驚比其他人知 有冇試過3p

Btw以前都試過有富婆想包我 不過佢本身有唔止一條仔(年紀差一截, 佢屋企人都知), 但又唔比我有其他女 我鐘意周圍屌西所以冇接受到

有無試過闊太群p

個富婆點無啦啦問你 唔會唐突架咩 定係佢地已經唔care

有圖就正評嘞
起碼貼自己腹肌+L登名

巴打諗住幾時退休 ？

本身有同佢傾開sex咪唔唐突
佢d男寵同佢仔女仲相處得好容洽成日gathering 男寵好似仲後生過d仔女

每次計數定點

gay

有無試過你自己沉船？

呢份工真係好正
好葡萄

屌老嘢洗唔洗食偉哥幫忙

嘩咁多人想入行
我寧願要最低工資喇屌

仲可以擴闊社交圈子添

Ptbf

貼個身型標準出嚟
睇下呢度L登仔入唔入到行

咪臭係
係唔係我思想開始脫節？同做鴨冇分別
（其實根本係做鴨）

臭鴨

ptbf

仲要2 30k一個月 出黎努力做幾年都有呢個數喇下為左2 30k走去做鴨

咪就係 樓主影衰曬男人

收錢屌靚靚闊太有幾影衰男人
樣衰或者老既就真係唔抵啦
幾多人貼錢都追唔到一個正常女女

再一次見證雙重標準
女女比人包就話人地係臭雞 乜乜柒柒

男人比人包就問人點入行 又盛

我可唔可以用2 30k包你？

搵咁少架咩...

冇追post?
比同學話婆孫戀都話靚靚闊太?

米雪 謝雪心都算靚靚闊太樣 年紀又做到樓豬婆婆/嫲嫲

吹水大會

我都試過比人問去唔去闊太夜總會度做，佢果陣都話個底有40-50k，未計tips（果個人話如果你冧得佢地掂既，晚晚都有闊太sip一千蚊紙比你）

當時我聽完都無去做，但估唔到20-30k都有人會做

笑窮不笑娼

see

20~30k 都做

收過乜禮物？

男女平等

同時最多有幾個客

點先入到行

個post引哂D臭鴨出嚟
鴨，全部都係鴨

Btw, 有興趣，點先識到你frd D frd

200k就會諗諗

雙重標準

ptgf咁撚多人屌，呢條友根本就係ptbf都無人屌

點解無人講係鴨係公廁既？
連登啲道德衛士全部父權撚？

U know...the key which can open all lock are master key ....

有冇上過 女x軍

比騾仔閪 同闊太閪你簡邊樣

上網9up下真係有人信

20k一個月做爛市喎巴打

點入行 玩乜都制 唔好頂爛市 thx

個post睇到我有d作嘔

比正評或者覺得好正既
就咪撚指住d女話臭雞啦

屌你洗唔洗咁認真
話正個班都係食花生姐

巴打包月先20k

Ptgf過夜18k

10k包我

追左幾頁終於有人講
上面話有興趣果啲係咪青頭仔多

溝過件36歲 我22
冇人工

不嬲連登高登都係極權保守右翼父權
同性戀又歧視，女人又歧視
女人除左生仔就無用真係呢度d人先講得出口

掉返轉如果係絲打比人包開post 一定全負皮

全職定兼職
一星期翻幾日工

垃圾 男人中嘅渣滓

如果post名變成: 俾有錢佬包過 你問我答
就會俾人屌到仆街

吹水唔抹嘴

咪係，上面竟然冇乜人話佢。 明明好撚嘔心，樓主女朋友真係慘

如果開po係女仔，肯定俾人屌到落地獄

最勁要你扑幾多q

入行有咩要求

行房前有無準備打靶嘅感覺？
做鴨做到你一個月20-30k 其實好少

人地厹黎 之前先比人圍屌完
見到依d post但又冇人屌樓主就緊係嬲架啦

千奇唔好惹啲性病比你女朋友

平時相處邊個主動？
好似普通情侶咁男方主動錫or話事
定由佢地講你先做？

你做鴨 難怪同女朋友成日嗌交啦 睇嚟連登要整返隻鴨仔用吓

平時會去邊度玩?
出街咪好怕撞到熟人所以唔會點出街?
闊太係咪長期係酒店包咗間房?
對住年紀大個d係咪唔洗用套?

咪係
20k一晚都可以諗下

樓主同我做個朋友ok?

好老實 無100k 1個月都唔接
打份工都30 40k啦

幫frd 問

通常啲闊太有咩要求？可否形容下，斷估無理由求其mix and match 嘅

樣貌？
身材？
學歷？
外國回流？
職業？
特殊愛好？

佢都想有闊太包
佢本身唔愁兩餐
只係想搵人陪下

巴打咁都扯到 好敬業樂業。唔靚仔係咪大隻高大sell健康？

佢做緊呢行 驚比新入行搞死

其實咁做除左錢都仲有好處既
讀完大學可以哄佢地介紹好工比你
佢地d人脈仲緊要過錢

做過到會d侍應仔 成班有錢佬闊太，有班闊太話我幾靚仔又不停同我傾計問係咪讀緊書搵幾多，有無時間陪我地班靚女行下街 個時先20歲諗住佢地講笑，睇完個post驚驚地 個時話無問題可能入到行

仲好工？直接考保險牌或者地產經紀牌啦，BB今個月仲未買樓喎，我有個靚盤

好工打一份都唔夠？

BB我今個月想要層樓啊，我買俾你啦老公俾我啲公又洗唔哂

睇錯左包皮太闊

個post 睇到我想嘔 少女唔鋤愛阿婆

有無闊太示意圖

我細個就見過鴨 老實講 唔洗靚仔

巴打性能力一定好強

樓主話最靚嗰個似朱茵 最淨嗰個似邵音音 自行想像吓

咁連登高登好多唔同人嘅
我正皮咗無屌因為平時都唔會歧視女人
不過都可能係 鐘數問題

叫tommy仔去做就fit

放過你女朋友啦

巴打好堅 比我真係扯唔起
巴打平時係咪睇開近親母子果啲AV

樓主即潛

認真 點入行
利申 猜得飲得唱得樣唔差

##fatc 包你點計錢##fatc ##fatc

需唔需要替更？

收撚柒皮啦
雞就屌, 鴨唔屌係咩標準呀
試下有隻雞開po, 一班絲話正呀點入行

唔比人屌到反皮?

留明

咁你對二奶點睇？係咪都覺得可以接受？##fatc

樓主尻噏都有人信…

包條正啲嘅女（講緊富豪級）都唔只呢個價錢啦。市場供應應該女多男少，做鴨被富婆包嘅，收費只會更高…

一係樓主老作，一係樓主俾佢啲Agent抽唔少佣，如果都唔係嘅話，所謂包樓主嗰啲，有錢極有限…

係咪平時搵大陸仔，下午喺油麻地跳社交舞嗰啲呀？

如果可以屌到朱茵level
我唔介意先屌個老餅 當先苦後甜

你碌鳩有幾長？

週街係雞，鴨好罕見。
而家大家都係好奇先問咁多。如果有朝一日成街鴨，我地一樣會屌柒佢地

##fatc ##fatc fatc ##fatc

我又想入行

駛唔駛瘋狂奶閪？

好多唔只好奇問係想入行喎
即係數量多少先係屌既主因？

點樣tum

吹呀臭雞

你好大隻？

咪繼續兜啦
連登高登男多女少，賤視女性，咩都係臭雞港女

點入行認真？無得fd搭fd

想入行咪認左佢lor

on9,pm多撚過比人屌啊

搵個男定女綁你？
有冇比人爆到菊?

癡撚線
多打劫少老笠, 打劫就有罪老笠就無事
比你做官就死得人多啦垃圾
本質上有乜撚分別呀

唔好意思，搭句爹…老笠（Robbery）同打劫有咩唔同？

樓主水已潛

屌你，樓豬潛水

餐屎無左就無左

你朋友就是你 扮咩幫fd問
唔愁兩餐又想搵人陪做乜唔叫雞反而要去做鴨?

有冇奶過闊太腳趾？

你都戇撚鳩既 你要屌佢做鴨咪屌撚飽佢囉
點解係要逼人同你一齊屌佢？
係咪做厹做到你慒撚左？
之前隻臭雞post佢對波出黎果陣又唔見你有份屌？

刪除線

比10萬蚊你，你奶唔奶

會唔會闊太再介紹闊太俾你識，變成一個包養network，好快提早退休

做鴨都要開post

成臭鴨，垃撚圾影衰男人

潛左水

樓主被消失？

屌，之前都有幾會做，但驚佢老公搵人打我

會唔會覺得核突？

B
我讀drama㗎

點入行

樓主返嚟啦
好多巴打等你介紹入行
(女就叫雞頭/媽咪 ; 仔係咪鴨頭/爹啲)

FF post

垃圾樓主食撚屎啦又唔撚上水，又係一條失敗撚